習近平問候鄭若驊傷勢

國家主席習近平今日（19日）下午在澳門，會見了到澳門出席回歸20周年活動的香港特首林鄭月娥和部分政府官員。習近平並問候律政司長鄭若驊的手部傷勢是否已康復，鄭若驊則回答「好點了，像香港一樣，一定會好起來」。

習近平表示，中央充分肯定林鄭月娥「在非常時期展現出的勇氣和擔當」，完全支持林太到北京述職時提出港府下一步工作的設想，希望港府各部門繼續在特首帶領下共同把香港的事情辦好。林鄭月娥則稱，一定會帶領特區政府繼續止暴制亂，盡快恢復香港社會秩序。

與林鄭月娥一起會見習近平的香港代表團官員，包括財政司長陳茂波、律政司長鄭若驊、商務及經濟發展局長邱騰華、保安局長李家超、食物及衛生局長陳肇始、政制及內地事務局長聶德權和行政長官辦公室主任陳國基。

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

好返未呀？
使唔使再去北京"醫"吓呀？

鄭若驊則回答「好點了，像香港一樣，一定會好起來」

香港官員說話語氣越來越像內地。

鄭若驊則回答「好點了，像香港一樣，一定會好起來」

習大真係要佢班細每句都要擦鞋

好嘔心，將自己同香港類比🤮

比卡超想俾維尼 握住手唔放
但維尼唔屌比卡超

一路抖住對奶一路問：點呀~好返啲未呀？

習大大想逗下佢對波就真
今晚黎我房

用溫暖嘅雙手…

要

一定要

搵佢乳交?

兩隻手都捧唔住一邊

即係警告佢 唔好搞值入咗果粒gps 呀！！